用緊3想轉smartone但仲有年半約。

有無方法可以轉到台 唔洗賠錢嫁？

個垃圾台成日用用下會自己斷接收。

真係頂唔撚順

明白

係...好撚後悔用咗3